ini adalah sebuah kerangka kerja yang sudah di custom oleh edwin ocky prayogo
dalam kerangka kerja ini terdiri atas
- codeigniter
- bootstrap
- admin lte
- datatables
- library api codeigniter https://github.com/chriskacerguis/codeigniter-restserver